周庭開live 仲少過戇鳩微辣

推呀

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」

你老母？

含撚啦柒頭

死魚樣有乜好睇

好過警曱火炮車喇, 戇鳩仔

又block一件，近排個個post都有5毛，連登幾時搞搞佢？

吊你老母 你係大陸雞呀 你老母係雞 老豆都係雞 你個女都係雞呀 屌你老母臭化hi

推，like and follow

Blocked

up

呢隻五毛都幾勤力 最近好多po都見到佢搶頭位

佢含撚我都要考慮睇唔睇